其實豆粉有咩作用

整到d汁一patpat, 杰d就會好食d咩
水汪汪既汁不知幾正

你啱

水汪汪既咖哩

撈湯又點叫汁

碗仔翅

笑咩呀
今日中午先去梅窩食完
勁好食
去梅窩必食
在村入面, 街市後面既津津